（突發）咖啡店Pret A Manger 推醫護半價

由本月25號起至4月30日。持醫管局員工證人士可享有免費熱飲及全單8折

唔好意思免費食

自推

屌。打錯。係5折

連鎖難得良心

終於肯跟返英國嗰邊

係5折

係5折 自推

聽講英國全線暫停營業但係出折頭糧